唉有無人明 自己一個返學無朋友一齊上堂真係好大壓力

唉 真係好唔想返學
好想繼續走堂
但我已經炒左返midterm
好唔開心 好大壓力 有無人明

咁咪主動努力去識吓同學仔囉
成碌柒咁棟係到 怨天怨地 驚呢驚路咁
等運到咩
一係就主動識人
一係就退學 咪撚煩

我都係一人返學放學食lunch，仲要走讀唔住宿，睇心態，唔喺個個都不甘寂寞既

邊間 做下FD

有同學上堂坐埋一齊但少交流
放學講句拜拜就各行各路
搵到啲啱嘴型嘅朋友真係咁難咩....

好撚爽喎 你話想識女另計啦

都真係幾難

習慣咗就得

巴打讀邊間？

咁咪可以專心聽書

真
因為冇朋友走曬唔計出席既堂
跟住功課唔識midterm又炒
唔想俾人知自己一個
唔想見到其他人咁多朋友而自己冇
自己1個坐好痛苦

功課唔識做又無得抄人

屌奶星，一組六個人，得我一個返左黎

樓主可以改變下自己心態
自由球自在唔洗理其他人唔係幾好咩？

邊間U啊